[{"question": "https://www.zhihu.com/question/318517025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318517025/answer/653748960", "content": "\n\u7a7f\u51e0\u5341\u5757\u94b1\u7684\u5e06\u5e03\u978b\u5f88\u4e22\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312305820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312305820/answer/660907836", "content": "\n\u8003\u4e0d\u4e0a\u7814\u7a76\u751f\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309829103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309829103/answer/655817244", "content": "\n\u4f60\u89c1\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320893110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320893110/answer/661263702", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9a6c\u4e91\u660e\u77e5996\u662f\u8fdd\u6cd5\uff0c\u4ecd\u516c\u5f00\u79f0\u5176\u4e3a\u798f\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27019406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27019406/answer/655218565", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u8ddf\u7406\u53d1\u5e97\u5e97\u5458\u63cf\u8ff0\u8981\u526a\u7684\u53d1\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298181420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298181420/answer/651699390", "content": "\n\u4f60\u7684\u7814\u7a76\u751f\u5bfc\u5e08\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285297884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285297884/answer/651809974", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u80fd\u591f\u6253\u8fc7\u56db\u5206\u4e4b\u4e00\u7684\u5fb7\u56fd\u519b\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320286692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320286692/answer/660773639", "content": "\n\u4f60\u9884\u6d4b\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7ed3\u5c40\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318657727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318657727/answer/662330029", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\uff08Avengers: Endgame\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318657727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318657727/answer/661788023", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\uff08Avengers: Endgame\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29997888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29997888/answer/621728850", "content": "\n\u597d\u7528\u7684\u56fd\u4ea7\u62a4\u80a4\u54c1\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321600509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321600509/answer/662555105", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97e9\u56fd\u5a92\u4f53\u9996\u6b21\u516c\u5f00\u300a\u7d20\u5a9b\u300b\u539f\u7f6a\u72af\u957f\u76f8\u7684\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321449561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321449561/answer/661445922", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6ce8\u610f\u7684\u7ec6\u8282\u6216\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320734277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320734277/answer/659279903", "content": "\n996\u662f\u4e0d\u662f\u8d44\u672c\u5bb6\u7684\u5265\u524a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321450606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321450606/answer/661249582", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df\u56db\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6f2b\u5a01\u8ff7\u624d\u80fd\u770b\u61c2\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318847299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318847299/answer/651543396", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5341\u4e2a\u5b57\u4ee5\u5185\u7684\u5c0f\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321339730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321339730/answer/660809640", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 reddit \u4e0a\u7f8e\u56fd\u73a9\u5bb6\u5bf9\u4e2d\u56fd\u73a9\u5bb6\u7684\u6307\u8d23\uff0c\u300c\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u7ba1\u5e72\u4ec0\u4e48\u90fd\u8981\u4f5c\u5f0a\uff0c\u8fde\u73a9\u6e38\u620f\u4e5f\u8981\u4f5c\u5f0a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46830495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46830495/answer/660748804", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u53d1\u73b0\u9996\u4f8b\u8d85\u7ea7\u7ec6\u83cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321428495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321428495/answer/661241063", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321449561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321449561/answer/662318992", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6ce8\u610f\u7684\u7ec6\u8282\u6216\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317634097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317634097/answer/656224078", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u5bf9\u8c61\u5e74\u85aa\u53ea\u6709 10 \u4e07\u51fa\u5934\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u7ee7\u7eed\u804a\u4e0b\u53bb\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318657727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318657727/answer/662214277", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\uff08Avengers: Endgame\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318657727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318657727/answer/662493520", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\uff08Avengers: Endgame\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317634097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317634097/answer/636872482", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u5bf9\u8c61\u5e74\u85aa\u53ea\u6709 10 \u4e07\u51fa\u5934\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u7ee7\u7eed\u804a\u4e0b\u53bb\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19926569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19926569/answer/662228133", "content": "\n\u76ee\u524d\u54ea\u4e9b\u54c1\u724c\u7684 SSD\uff08\u56fa\u6001\u786c\u76d8\uff09\u6bd4\u8f83\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46532717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46532717/answer/634795983", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9ad8\u7aef\u9760\u8c31\u7684\u76f8\u4eb2\u9014\u5f84\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318438489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318438489/answer/650612727", "content": "\n\u534a\u591c\u8dd1\u6ef4\u6ef4\u7684\u90fd\u662f\u4e9b\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320503998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320503998/answer/661689966", "content": "\n\u5229\u62c9\u5fb7\u548c\u5a01\u65af\u5e03\u9c81\u514b\u8c01\u662f\u66f4\u597d\u7684\u63a7\u536b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320747168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320747168/answer/661857749", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e8c\u96c6\u300cA Knight of the Seven Kingdoms\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35510488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35510488/answer/635116894", "content": "\n\u90d1\u5dde\u548c\u6b66\u6c49\uff0c\u54ea\u4e00\u5ea7\u57ce\u5e02\u6f5c\u529b\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48644406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48644406/answer/657964595", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u5c9b\u5185\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5468\u6770\u4f26\u8bf4\u81ea\u5df1\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318847299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318847299/answer/659547861", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5341\u4e2a\u5b57\u4ee5\u5185\u7684\u5c0f\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310268060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310268060/answer/657215439", "content": "\n\u7ae0\u6cfd\u5929\u8fd9\u526f\u724c\u600e\u4e48\u6253\u4e0b\u53bb\u624d\u662f\u6700\u4f18\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306863058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306863058/answer/657806340", "content": "\n2019 \u5e74\u4e86\uff0c\u5927\u5bb6\u89c9\u5f97\u97e9\u5bd2\u4ee3\u7b14\u8fc7\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65840821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65840821/answer/643453718", "content": "\n\u5404\u884c\u5404\u4e1a\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6f5c\u89c4\u5219\u5957\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48303447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48303447/answer/653102900", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u53ef\u80fd\u4e0d\u77e5\u9053\u4f46\u5374\u975e\u5e38\u6709\u7528\u7684\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305672094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305672094/answer/652534736", "content": "\n2019\u5e74\u623f\u4ef7\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e0b\u8dcc\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21867866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21867866/answer/652619145", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c49\u5821\u738b\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u706b\u4e0d\u8d77\u6765?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/646423353", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35157448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35157448/answer/648376538", "content": "\n\u4f4f\u9152\u5e97\u6709\u4ec0\u4e48\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306574637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306574637/answer/643148907", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u521b\u4e1a\uff0c\u53ef\u4ee5\u505a\u54ea\u4e9b\u5c0f\u672c\u751f\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38477872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38477872/answer/642151860", "content": "\n\u53f0\u79ef\u7535\u662f\u4e00\u5bb6\u600e\u6837\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309413242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309413242/answer/624010699", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u559d\u9189\u9152\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305748960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305748960/answer/613289417", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31794802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31794802/answer/634245672", "content": "\n\u5982\u4f55\u6297\u8870\u8001?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307511675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307511675/answer/626815844", "content": "\n\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u4e2d\uff0c\u52b3\u52c3\u56fd\u738b\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u81ea\u5df1\u4e0d\u5f53\u56fd\u738b\u4ece\u800c\u4e0d\u5bf9\u5766\u683c\u5229\u5b89\u706d\u65cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/610543177", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/579061953", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314793505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314793505/answer/621832267", "content": "\n\u4e2d\u7f8e\u7f51\u7edc\u901a\u8baf\u7684\u6d77\u5e95\u5149\u7f06\u5927\u7ea6\u6709\u591a\u5c11\u6839\uff1f\u6bcf\u6839\u6709\u591a\u7c97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290287180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290287180/answer/658378474", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u4e00\u77ac\u95f4\u5ffd\u7136\u8ba4\u6e05\u4e86\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50895523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50895523/answer/659817388", "content": "\n\u300a\u5f1f\u5b50\u89c4\u300b\u5230\u5e95\u662f\u6587\u5316\u7cbe\u534e\u8fd8\u662f\u7cdf\u7c95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/649490268", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317634097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317634097/answer/653361992", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u5bf9\u8c61\u5e74\u85aa\u53ea\u6709 10 \u4e07\u51fa\u5934\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u7ee7\u7eed\u804a\u4e0b\u53bb\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22544804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22544804/answer/623337337", "content": "\n\u9001\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u793c\u7269\u4f1a\u8ba9\u5979\u7ec8\u751f\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/654813954", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320469151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320469151/answer/656701566", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u597d\u7684\u6d88\u8d39\u89c2\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321317538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321317538/answer/660583779", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u8f6f\u65e5\u672c\u5c06\u5f15\u5165\u5468\u4f113\u65e5\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297324329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297324329/answer/644299777", "content": "\n\u7626\u7684\u4eba\u90fd\u6709\u600e\u6837\u7684\u996e\u98df\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319051945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319051945/answer/645948484", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9632\u6652\u9ed1\u7684\u5927\u6876\u9632\u6652\u971c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318427896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318427896/answer/645516307", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u996d\u5e97\u5f88\u5c11\u7ed9\u5ba2\u4eba\u5f00\u53d1\u7968\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286725777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286725777/answer/658493008", "content": "\n\u6709\u8f86\u8c6a\u8f66\u4f1a\u66f4\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319339373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319339373/answer/648699545", "content": "\n\u5148\u9ed1\u4e1c\u5317\u518d\u9ed1\u5c71\u4e1c\uff0c\u8fd9\u5230\u5e95\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306586868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306586868/answer/638847735", "content": "\n\u6709\u4e2a\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u7684\u5ba4\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320324714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320324714/answer/660036586", "content": "\n\u5982\u679c\u5f53\u521d\u91cd\u5e86\u6ca1\u6709\u88ab\u76f4\u8f96\u51fa\u53bb\uff0c\u73b0\u5728\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267003954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267003954/answer/661157987", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6709\u5fc3\u673a\u7684\u5c0f\u5b69\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/637229270", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5a36\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319197463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319197463/answer/658051496", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c9\u5f97\u7ecf\u5e38\u6253\u732b\u5bf9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23982516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23982516/answer/655904729", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5e74\u8f7b\u4eba\u5f97\u5c3f\u6bd2\u75c7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313837243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313837243/answer/660457814", "content": "\n\u5982\u4f55\u957f\u65f6\u95f4\u4fdd\u5b58\u91cd\u8981\u6570\u636e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321317538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321317538/answer/661373803", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u8f6f\u65e5\u672c\u5c06\u5f15\u5165\u5468\u4f113\u65e5\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34347084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34347084/answer/661559360", "content": "\n\u9047\u5230\u63d2\u961f\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314944344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314944344/answer/645248967", "content": "\n\u56fd\u6c11\u515a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8f93\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u848b\u4ecb\u77f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306158176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306158176/answer/658409918", "content": "\n\u6d59\u6c5f\u7684\u4f60\uff0c\u62e9\u5076\u7684\u6807\u51c6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307959368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307959368/answer/657256439", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u79df\u623f\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21945749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21945749/answer/651522312", "content": "\n\u6559\u80b2\u673a\u6784\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u50cf\u662f\u9a97\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301877970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301877970/answer/618557864", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e2d\u56fd\u5728\u822a\u5929\u3001\u519b\u5de5\u7b49\u9886\u57df\u4e0e\u7f8e\u4fc4\u4ecd\u6709\u8f83\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285777699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285777699/answer/655757501", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u9ed1\u793e\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/613444697", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319753501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319753501/answer/648983875", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u963f\u6851\u5947\u3001\u65af\u8bfa\u767b\u90fd\u4e0d\u6765\u4e2d\u56fd\u907f\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302600406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302600406/answer/655620050", "content": "\n\u4f60\u5728\u9762\u8bd5\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u54ed\u8fc7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319625932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319625932/answer/651440965", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c5f\u6d59\u7ecf\u6d4e\u53d1\u8fbe\uff0c\u7f51\u7ea2\u73b0\u8c61\u6ca1\u6709\u91cd\u5e86\u3001\u56db\u5ddd\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33914338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33914338/answer/647686129", "content": "\n\u9876\u697c\u590d\u5f0f\u6709\u4ec0\u4e48\u5f0a\u7aef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66364901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66364901/answer/653222345", "content": "\n\u7f8e\u672f\u751f\u5728\u753b\u88f8\u4f53\u7684\u65f6\u5019\u5982\u4f55\u514b\u670d\u81ea\u5df1\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318749103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318749103/answer/645014738", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7b80\u5355\u7701\u4e8b\u4e00\u9505\u7116 \u300d\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267601947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267601947/answer/649621252", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u6076\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306181247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306181247/answer/580465841", "content": "\n\u7a0b\u6f47\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271740133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271740133/answer/648123916", "content": "\n\u5728\u5f53\u4e0b\u4f7f\u7528 iPad \u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u5e94\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318496657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318496657/answer/645183505", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u786c\u6838\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21778422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21778422/answer/641067559", "content": "\n\u600e\u6837\u786e\u5b9a\u4f60\u7684\u5973\u670b\u53cb\uff08\u7537\u670b\u53cb\uff09\u786e\u662f\u9002\u5408\u7684\u7ed3\u5a5a\u5bf9\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/555648224", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46955624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46955624/answer/633377708", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u5973\u6027\u662f\u8fc7\u4e86 35 \u5c81\u8fd8\u5355\u8eab\u672a\u5a5a\u7684\uff1f\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295940870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295940870/answer/619738945", "content": "\n\u4f60\u4ece\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u5f00\u59cb\u51b3\u5b9a\u4e0d\u5316\u5986\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302415770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302415770/answer/590160494", "content": "\n\u4f60\u8001\u5a46\u6000\u5b55\u4e86  \u7279\u522b\u60f3\u5403\u8349\u8393  \u4f46\u662f\u73b0\u5728\u8349\u839340\u5143\u4e00\u65a4   \u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u666e\u901a\u4eba  \u4f5c\u4e3a\u8001\u516c\u7684\u4f60\u8fd8\u4f1a\u4e70\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301801218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301801218/answer/551108776", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6c38\u8fdc\u4e0d\u8981\u8003\u9a8c\u4eba\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317184172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317184172/answer/659133634", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u52b2\u7206\u7684\u6821\u56ed\u516b\u5366\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320173538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320173538/answer/655579701", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u56db\u4e94\u7ea7\u8d26\u53f7\u7092\u5230\u5929\u4ef7\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318850670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318850670/answer/649249752", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5f88\u591a\u5b69\u5b50\u90fd\u4e0d\u4f1a\u53bb\u8003\u8651\u5bb6\u957f\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318451571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318451571/answer/661520378", "content": "\n\u6709\u4e2a\u5f88\u61d2\u7684\u513f\u5ab3\u662f\u5565\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320767486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320767486/answer/656566876", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u4ea6\u51e1\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u5927\u7897\u5bbd\u9762\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321333163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321333163/answer/661939376", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u559c\u6b22\u94a2\u94c1\u4fa0\uff08Iron Man\uff09\uff1f\n"}]